[哀悼國殤]史上最和理非低成本兼有畫面嘅玩法

好多人話灑衣紙，身邊有基督徒朋友話唔玩衣紙，其實可以用白紙或者廢紙撕碎，每人攞一疊紙，變行邊灑

push

2

3

4

香港流動殯儀館

5

6

7

8

9

10

屯門個d如果屋企有光復香港旗既話不如出黎放風箏

踩住單車橫掛係背脊又得

推

中國死忌

掉習帝個衰樣落佢面啦，你痴林鄭冇乜用架，掉都掉佢老細啦